梁振英：如果樓市重現97,98年情況，大家唔好話當時嘅梁震英特首做得太多

做到佢咁厚面皮我真係第一個見

暗示會支爆

即係話其實佢有方法
但我唔撚用呀
跌左，我層樓點算呀

兩句講哂,任內樓價無跌,預測未來跌就係佢做既野,面皮厚撚到

你而家就做得唔夠多

根本係講事實

輸左唔忿氣

er所以佢由得個樓價高企同公屋完全供不應求係為未來設想

根本佢呢句嘢係for兩個對像
冇樓想買嘅會多謝佢，點會話做得多；有樓喺手而家啲辣招都已經唔想有啦